# Go勉強会　2018/05/23
・:=は型推論してくれる
・funcの外に変数を定義すると、パッケージ変数となる
・外部パッケージでパッケージ変数を使う場合は大文字で開始する
・Goにはクラス、継承がない→Goの思想として継承をなくしている
・uint:unsigned　
・ゼロで割るとマックス値が入る
・ルーン型：バイトを数値（uni-code）に直したものがルーン文字。シングルコーテーションでくくるとルーン型になる
・ループを回したときなどに、ルーンがあることでおかしな文字列が表示されることもある（頭に入れておく）
